---
language: ru
authors:
  - monika-fischer
categories:
  - holding
  - air-conditioning
  - technical-construction
  - metal-engineering
date: '2023-01-20T16:15:00+01:00'
name: Курс немецкого языка в школе STADLER
teaser: ' Hallo, Ahoj, Përshëndetje, Olá, Здравейте, bună ziua, zdravo, नमस्ते, hello.'
heroImage:
  src: /content/uploads/news/2023/STADLER-Deutschkurs__1.JPG
  alt:
    de: >-
      Gruppe von Mitarbeitenden an einem langen Tisch beim Deutsch-lernen. Der
      Lehrer steht etwas abseits und erklärt etwas. Im Vordergrund ist ein
      Kinderwagen zu sehen.
    en: >-
      Group of employees at a long table learning German. The teacher stands a
      bit apart and explains something. A stroller can be seen in the
      foreground.
    ru: >-
      Группа сотрудников за длинным столом изучает немецкий язык. Преподаватель
      стоит чуть поодаль и что-то объясняет. На переднем плане видна детская
      коляска.
  title: null
heroVideo: null
contact: monika-fischer
___mb_schema: /.mattrbld/schemas/blog-post.json
---
Сейчас мы говорим на шестнадцати разных языках. Другими словами, мы - одна большая интернациональная семья, в которой время от времени возникают коммуникативные барьеры. Как и для всех других проблем, с которыми мы сталкиваемся, мы нашли решение и на этот раз: курсы немецкого языка Stadler после работы. Довольно гибкий, без принуждения и давления, и очень веселый.

![](/content/uploads/news/2023/STADLER-Deutschkurs__2.JPG)

После того как преподаватель немецкого языка на пенсии согласился поддержать нас в этом проекте и был найден учебный материал, мы смогли приступить к работе. Благодаря впечатляющей работе нашего учителя, сотрудники работают усердно и охотно. Руководство и все коллеги очень гордятся нами и желают участникам всяческих успехов.

Мы верим в вас!

Разумеется, предложение действительно и для всех новичков.
